HKU wifi全部都連唔到？！

點解hku wifi全部死曬？
有冇人知點解？

又work返
頭先咩事？

推！

我諗只係硬件問題
住hall都成日會集體連唔到

仲以為俾人hack

校長報仇？

各位入去幫手推！唔可以畀班強國人得逞！